唔返一份全職就冇安全感

唔返全職冇穩定收入梗冇安全感

無返全職7年，搵錢仲多過以前

咁咪quit跟手咬綜援囉 香港會令你窮唔會令你死嘅

返全職壓力太大，人事嘢又好多，之後出嚟做Freelance，錢搵多左，時間安排又自主，好好多

開頭會驚，有啲前路茫茫咁